政治凌駕法治！包庇共匪可恥！

嗰班去美國領事館度示威嘅人係搞撚錯咗啲嘢？
邊個政治凌駕法治？邊個包庇邊個搞撚清楚未？